{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/surime-gyeongju-unesco",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "スリメ"
    },
    "text": "スリメ\\n\n慶尚北道 慶州市 内南面 鮑石路 110-32 )\\n\nユネスコ世界文化遺産の慶州（キョンジュ）南山（ナムサン）に屏風のように囲まれた｢スリメ｣は、朝鮮王朝の宮廷料理履修者である朴美淑（パク・ミスク）院長が直接調理する宮廷料理レストランです。スリメ農園で自家栽培した新鮮な食材と天然調味料だけを使い、宮廷料理本来の味を提供するのはもちろん、多彩な飲食体験プログラムを通して、宮廷料理を伝えることに取り組んでいます。スリメでは新羅王朝千年の古都である慶州の美しさを目で楽しみ、朝鮮王朝の味を舌で楽しむことができます。 管理者 スリメ TEL +82-54-748-2507 休業日 第1・第3月曜日 営業時間 12：00～21：00 メニュー 価格は事前の予告なく変更になる場合があります ㆍ修鏡堂 ランチ特選（ ） ㆍ修鏡堂コース料理（ ） ＊詳細メニューは店舗またはホームページにてご確認ください。 付帯施設 韓国料理教育体験、韓屋体験などクレジットカード決済 可 予約案内 要予約（+82-54-748-2507） 参照事項 ※営業時間および店休日は変更になる場合があるため、訪問前に電話でご確認ください。 禁煙 / 喫煙 全席禁煙",
    "QA": [
        {
            "question": "スリメはどの県のどの市にありますか？",
            "answer": "スリメは慶尚北道の慶州市にあります。"
        },
        {
            "question": "スリメはどのような場所にありますか？",
            "answer": "スリメはユネスコ世界文化遺産の慶州南山に囲まれた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "スリメではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "スリメでは朝鮮王朝の宮廷料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スリメで提供される料理はどのように調理されていますか？",
            "answer": "スリメでは朴美淑院長が直接調理しており、新鮮な食材と天然調味料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "スリメでは何を目的に飲食体験プログラムを行っていますか？",
            "answer": "スリメでは宮廷料理を伝えることを目的に飲食体験プログラムを行っています。"
        },
        {
            "question": "スリメの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スリメの営業時間は12時から21時です。"
        },
        {
            "question": "スリメの休業日はいつですか？",
            "answer": "スリメの休業日は第1・第3月曜日です。"
        },
        {
            "question": "スリメで利用できるクレジットカードはありますか？",
            "answer": "スリメではクレジットカード決済が利用できます。"
        },
        {
            "question": "スリメを訪れる際に予約は必要ですか？",
            "answer": "スリメを訪れる際には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スリメで禁煙席はありますか？",
            "answer": "スリメでは全席禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 326
    }
}